隔牆有耳：777驚現美Talk Show 被寸「死刑樣」（李八方）

節錄

隔牆有耳：777驚現美Talk Show 被寸「死刑樣」（李八方）

特首林鄭月娥雖然俾美國制裁，。。。。。。

相關新聞：隔牆有耳：被爆7.21睇大台 唔知元朗恐襲（李八方）

■林鄭個「死刑樣」被製成紙板登上美國清談節目，仲俾主持人Conan寸佢做癲婆。

網民叫主持小心犯國安法

。。。。。。。。。最新一集Conan就入去觀眾席搵啲紙板「觀眾」傾下偈啦，點知俾佢見到啲嘢——係一個黑口黑面嘅女人！望真啲，原來係777嚟嘅！Conan即刻將777拎出嚟示眾，拍檔主持人Andy見到個苦瓜乾樣，就話：「雖然望落唔似，但佢係黐線（nuts）㗎。」Conan仲話：「我做節目見到呢啲觀眾呢，都會望住佢心諗，其實點解你要嚟呢？乜你鍾意睇喜劇節目㗎咩？你個樣似係要判人死判咁喎。」。。。。。。。。

Conan之後仲將777紙牌抱埋上台，話平時帶咗呢種觀眾上台之後，通常就可以贏得佢嘅心咁話，於是Conan就問：「佢望落有無開心咗啲？」攝影師即刻放大777個樣畀大家睇下，但Andy都話睇佢個「死刑樣」應該都係唔領情喇！好多外國網民睇完條片，都留言叫主持人小心啲，驚佢犯咗香港國安法！

李八方